老闆開會到一半「跳樓」 員工查看後臉都綠了

如果老闆在你面前跳樓，你會有什麼反應？歐洲波士尼亞一間軟體公司，老闆開會開到一半突然走到陽台，在所有員工面前站上欄杆一躍而下，嚇得所有人瘋狂尖叫，有員工衝到陽台查看，結果讓人臉都綠了。

《每日郵報》報導，從事軟件開發公司的老闆克雷齊奇（Igor Krezic），當時正於總部與數十名員工開會，但才開會到一半，他突然走向陽台，在一片嚴肅的氣氛中，突然爬上欄杆就從2一躍而下，現場瞬間尖叫聲四起，有人趕緊衝到樓下準備救他，也有人即時走到陽台查看老闆的狀況，還有人打電話呼叫救護車。

後來員工發現老闆真的玩很大，他早就在1樓準備好大型氣墊，並且高舉雙手，臉上滿是得意表情，還對著樓上的員工比「YA」。
克雷齊奇事後解釋，這樣做只是為了讓員工更關注政治自殺（Political suicide）的議題，他表示：「就如任何自殺人士一樣，我可能會因為過於空閒而胡思亂想。」（邱奕欽／綜合報導）

共慘黨殺到嚟，香港九龍新界無得避

抄《致命復活》首集橋段？

白衫真兄弟

要唔要食腸仔蛋